美國ABC News現場直播香港 [shocking]

ABC新聞（American Broadcasting Company (ABC)）是美國廣播公司旗下的新聞事業部，由華特迪士尼公司旗下的迪士尼傳媒網絡所有。ABC新聞的旗艦新聞節目是每日晚間播出的新聞節目《ABC世界新聞》；而其他節目則有晨間新聞《早安美國》，新聞雜誌類節目《夜線》、《黃金時間》和《20/20》，以及周日晨間談話節目《本周》等。

搵英文好嘅手足入去文宣下

好多5毛

推 幫手文宣!!!

搵人整SOS紙牌俾鏡頭影

推

而家外國人一見到晝面勁多遮應該就知講緊香港

迪士尼，唔方好野喇

Swatch group旗下Longines員工報料：

「一個會放假走出泥發夢嘅零售打工仔嘅心聲，當我發泄下點都好。

當tg射左糸鋪頭門口，吹哂入鋪頭，得到嘅回覆就糸同事唔準走，記得即刻開大個冷氣佢。
又或者收到通知可以收工嘅時候，週圍都封路無哂黨鐵巴士可以點？佢地會叫你糸附近搭的士。

試過某一個週末，落左閘都要再起返閘，話預計啲人一陣就散，點知過左一陣啲防暴狗就開始亂咁週圍屙尿，大家都走唔到。
就算俾你走，一出門口轉個彎就爆左粒tg，又糸食哂，但糸話未死得就姐糸無事。

其實由6月至今有好多好多次都糸只要早少少放同事走就可以避免到，但班高層唔會關心你，只會想鋪頭開多張單。
佢哋會話班後生仔暴徒唔識諗，成日搞事令到同事收工好麻煩。但從來無講過班狗同政府嘅所作所為糸！

門市9成半生意都糸靠大陸人，當旺角尖沙咀週圍都糸防暴狗水炮車舉哂旗嘅時候，試問有幾多個大陸人會糸條街到鳩嗚？
佢地話能夠糸咁亂嘅情況下都留守到最後，總公司好欣賞我地嘅同事，當我地有人糸條街到唔知點算嘅時候，高層們就坐糸屋企睇住cctvb話新聞無影到好亂嘅畫面。

我可以講出泥嘅料唔多，不過手足可以留意下，呢個招牌，永遠都糸最遲熄燈，糸零售店舖入邊糸最積極進取咁去做生意，為左做多一枱大陸客，不惜一切讓同事受到傷害！

Swatch group 旗下 Longines
有幾個大陸護旗手代言人
屯門 沙田 旺角 尖沙咀 銅鑼灣 機場 都有分店」
0
0

push

迪迪尼

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

ABC 不嬲奶共喎

港豬又將責任外判, 自己唔反抗

SOS